覺唔覺Juno大部分歌都好高汁

有人 沒有人 三部曲 瑕疵 依啲大路嘢唔洗講
特別係冷門少少個啲
金剛圈 櫻吹雪 酷兒 從此世界多了一分鐘 吃鯨魚的人 寫得太多 彳亍 門
全部都會聽上癮 百聽不厭

濛

天台晚餐

單魚座 雷克雅未克

秋分

成隻無念都好正

咁都冷門

一圈圈相戀週期永不偏差

有錢咪高汁囉
林夕寫俾佢d詞同寫俾普通歌手既都唔同

我有時覺得

坐左幾耐

高/連登吹奏左好多年啦

天生地夢 同 無念

月經

今晚，天台裡做愛

靠錢堆砌，歌係好，人冇料

成魔之路
市民之光

燈塔

Juno主要想實踐概念而唔係討好市場先有呢個空間俾林夕啪啫
乜9劊子手隻碟
邊個主流歌手敢玩
講埋啲又深又悶又偏門嘅故事
Juno夠彊，林夕咪有發揮空間
佢訪問都話聽到呢個concept, 自己都好興奮

灰
八陣圖與旅客

紙箱國 舌尖紋了瑪利亞

雌雄同體

覺唔覺Juno花大錢請既作曲、作詞、調音師都好高汁

juno好多歌都係岩聽唔岩唱 丹見過無數人唱k點弱水三千

其實佢今時今日啲歌高汁真係同有錢關係不大 係個人品味問題同音樂觸角，大把人有錢做音樂都未必有呢個效果

真

可不可不撐下去
Dancing with the Devil
Dancing with the Devil首歌好似講緊個好淒美嘅愛情故事咁樣

濛

唉

來日察覺已太累 不懂支撐這身軀
彷彿思想也都渴睡 放棄道別了終需撤退
到了這裡心疼也特別碎
有過 一剎亦擦亮彼此生命裡 那可揮去

超生培慾

Evil is a point of view 成隻碟都好正

呢隻唔識欣賞
但就好鍾意無念、天生地夢、words of silence三隻碟

愛上殺手

同意
編曲 studio 都係 可以用錢叫人俾心機編好 tune 好
不過要讚佢taste 好 d 歌襟聽

瑕疵同寫得太多真係正到不得了

借火係世界級

side track 你前來我過去勁正

如髮 你前來 我過去

呢隻真係好正
初開 你前來我過去 結係最鐘意
林夕同周耀輝作詞 每隻歌都好有佛味 好有深度
唔知要經歷幾多先寫到咁神既詞
可惜真係唔岩大眾口味

Juno 既藝術品味係唔錯
話就話有錢請勁人寫詞寫曲
但有幾多有錢仔會咁多
鄭中基夠有錢啦 唱又好過Juno
啲歌都冇Juno啲歌玩得咁偏 咁有意境
識揀人 識揀好野 都係才能黎

無念

我又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷又暖又冷

啲歌唱live佢自己都唱唔到

最撚鍾意係 人渣 禽獸 同初開